[千古難題]誰和誰存活愛誰和誰埋沒愛天堂在哪方？

有冇人答到？

我怕就怕

膠旺